2330 pro club亞洲國家盃 對新加坡 贏左就壓過中國出線世界盃 2 0

live link:

let's go HK
🇭🇰
🇭🇰
🇭🇰

今兩場壓過支那仔就可以提前出線
集氣

READY